終審法院批准律政司就保釋上訴申請 黎智英需即時還押！

cls

Wtf

估到

屌你個2020

屌

唉 想開心一日都唔得

dead dead body

屌你老母，港共政府正仆街，法治已死

已封鎖會員 - Hirosue_Ryoko

鹿道立

法治

屌多手咗

Diu!!! Cls 咁苛刻走唔到 都要入返去

Dllm

腐乳華又贏

Cls

屌你老母

屌你老母 跪撚低咗

OMDB again

劇本嚟

三隻奶共國安官， 聽到淫民日報干涉後就跪

仆佢個街

肥佬黎自己都心裏有數啦，畀人咬住可以點吖走又走唔到

彈出彈入

諗都諗到啦,根本就係政權打手,律政司有邊次輸過?佢話點就點

有罪假定

狗官

仆佢個臭街

終審法院個班根本都要制裁
根本成個政府所有人都要制裁

cfa係受理俾佢落番高院上訴?
但上唔上訴成功係後話 點解唔係維持現狀繼續保釋

納粹判官真係好撚顛

即係以後保釋都可以上訴到終院

保釋上訴就要還押?係香港先有

根本就弱撚智
不滿就不停上訴上訴到佢想要嘅結果
其實洗咩要法院啫
全香港人有罪拉哂去坐咪得囉

俾人民日報屌兩句即刻做嘢
終審你不如摺埋啦，等人民日報宣判搞撚掂啦
日日扮晒有法治

睇唔到
唔會有人理

都估到隻廢鹿跪低

班閪官同睇黨報跟住判冇咩分別

2020最後一日都係sad

有邊次係港共輸？
法治社會

都要有公民黨班撚屌幫手維穩先有用

真 開左先例
仲要係保釋上訴前都要繼續還押
咁高院可以執柒左佢
你批幾多次上訴 DOJ都可以無限復活

其實冇扮好耐 我啲律師friend都plan 晒考英/美牌同移民，做criminal 嘅自從出咗nsl which will override 所有嘢之後都知唔使玩，律師熟過你同我

唉, 連報紙佬都可以審案

有冇諗過佢本身就係港共既人
只不過扮下白臉就成堆傻仔意淫佢「良心官」

屌 真係好嬲好嬲呀

無罪假定正式收皮

屌你老母港共
不如你聽日直接放撚哂啲大陸人落嚟
唔撚洗要關口
好似支那咁閉門審訊
你咁撚想攬炒直接一鋪過

法治已死

保釋唔批 被告等候上訴期間還押
保釋批左 被告等候對方上訴期間一樣還押
即係公佢贏字你輸

其實都預咗，之前俾保釋，等你可以同屋企人相處多一D時間，估計之後肥佬黎可能有排坐！而家呢個正苦，有乜嘢做唔出！

又坐到四月？

法治吊緊然水

屌你老母
香港納稅人交稅出糧比你班全世界最高年薪嘅普通法法官
連首席大法官都跪撚埋
叫共產黨出糧比你哋啦冚家鏟

受理佢review bail
未真係決定俾唔俾保釋

新聞話2月

1000萬有冇得退番？

DLLM! 共媒、紅媒出聲寫評論砲轟就即刻跪低！法官冇Guts！

應該好快會有人去律政司放火斬人……

屌你老母

一份人民日報，大撚過法官

法治？今日明刀明鎗同你講玩完

公義？ 一滴都見唔到你呢個不知所謂司法系統睇到

做下樣有司法獨立啫 其實睇終院人大都自己人就得

法律界邊個無出聲=同罪

你班律政屍豬狗不如，跟共匪一齊落18層地獄啦，咁9肉酸都做得出，成堆流氓咁

咁其實cfa唔係受理咁簡單
直頭係推翻埋第一次bail
之後你高院bail out幾多次 無限受理上訴=無限還押

重賽到自己嬴為止
支那式公平

一日都嫌多

仆街

兩件事嚟
接受appeal同還押等review係兩個申請
今次俾哂DOJ
完全理解唔到點解要還押
話有重要性俾上訴都話丫

黨要加速，奉陪到底
各位手足 ，Twitter 見

估到啦 點會放肥佬黎呢個稻草人

屌你老母死仆街！！！！

on99 根本連表證都難以成立 都可以還押 完全無justification

語言偽術黎姐
咩撚野部份批准, 根本就係DoJ贏曬
根本成件事就係肥佬黎駛唔駛番入去等

即時還押，同上訴申請完全唔同
你而家即時還押呢個決定，已經唔係上訴申請，而係變咗律政司贏咗先，再睇二月點判
批准上訴正常係維持高院俾佢繼續保釋等上訴

係 根本on9到二月就算處理個上訴判doj輸 黎都白坐左成個月 仲要未計好撚興既押後裁決